35歲同我啊哥一齊係屋村做夜更保安（你問我答）

平時返工都冇咩野做，連埋阿頭得4個人，不過最近上頭加派左人手，多左兩個越南仔

唉

家事唔好拎出來講了

有無留意花店條女？

隔離花店條女係咪好正

我啊哥長期對佢有幻想

分享下姐

有無撞鬼

撞鬼

個波大囉，樣麻麻地

尋晚有個啊婆look落樓梯死左

姦佢

我啊哥都係咁講

有無用大佬野戰

唔明

回魂夜？

勸你唔好做啦轉工啦,唔係嘅話遲啲會做到入青山

尋晚有個痴線佬係到嘈左成晚，公屋真係多痴線佬

會有個痴線佬叫你去捉鬼